我發覺我進化左

最近係屋企換衫返工，一幻想等陣落到樓下等車會好熱，啲汗就會不停出加上我工作地方係户外好撚熱既。究竟係咪因爲身體為左幫我散熱而進化左

係
香港人既身體的確會為份工而進化